# Приложение для покупок и корзины

Это простое приложение, разработанное с использованием Vue 3, Pinia, Vue Router и Vue Toastification. Оно предоставляет главную страницу для покупок и функционал корзины.

## Установка и запуск

1. Склонируйте репозиторий на свой компьютер:

```bash
git clone git@gitlab.com:VladSemenovForVibeLab/shopping-cart-vue3-pinia.git
```

2. Перейдите в директорию проекта:

```bash
cd ShoppingCart
```

3. Установите зависимости:

```bash
npm install
```

4. Запустите приложение:

```bash
npm run dev
```

Приложение будет доступно по адресу `http://localhost:5173`.

## Основные функции

### Главная страница для покупок

Главная страница предлагает список товаров, которые можно добавить в корзину. Каждый товар отображается с информацией о его названии, описании, цене и изображении. Пользователь может добавлять товары в корзину, кликая на кнопку "Добавить в корзину".

### Корзина

Корзина отображает выбранные пользователем товары. Для каждого товара в корзине показывается его название, цена, количество и общая стоимость. Пользователь может изменять количество товаров в корзине, нажимая на кнопки "+" и "-". Также, пользователь может удалить товар из корзины, нажав на кнопку "Удалить".

## Используемые библиотеки и инструменты

- [Vue 3](https://v3.vuejs.org/)
- [Pinia](https://pinia.esm.dev/)
- [Vue Router](https://router.vuejs.org/)
- [Vue Toastification](https://github.com/Maronato/vue-toastification)

## Структура проекта

- `public/index.html` - основной HTML файл приложения
- `src/main.js` - точка входа в приложение
- `src/App.vue` - главный компонент приложения
- `src/components/` - директория для компонентов
- `src/router/` - директория для настроек маршрутизации
- `src/stores/` - директория для хранения состояния приложения

## Вклад в разработку

Если у вас есть предложения по улучшению этого приложения, пожалуйста, создайте новый `issue` или отправьте `pull request` с вашими изменениями.
